睇唔到rthk

一直睇開有線 之前搜台冇留意冇rthk
本身肯定rthk覆蓋到我屋企 但係瘋狂搜台都冇rthk 只有cctvb viutv同埋76 ,77台
有冇解決辦法

先查下係咪公共天線遮左台，如果冇或自己天線就加放大器甚至換過大件天線！！！

其實如果近獅子山地區，裝部有料D嘅架仔牌Maspro室內天線都收晒！！！

我之前睇到港台同77台
但唔知點解突然有聲冇畫面，但99同tvb嗰堆冇事
但我再重新搜索頻道之後就搵唔返港台同77台

有冇人知咩事

TV model?
邊區?

btw 之前試過，掃多幾次又出返嚟

試下換條好啲嘅線（電視去牆身
（試過

咩係TV model？
天水圍
利申十年都冇開過一次電視求救

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

電視機型號係?

通常再scan過台就會有返

Sony